天氣凍左著咩野底褲保暖

天氣凍左著咩野底褲保暖

唔著仲暖
你試過就知

huggies學習褲

好無安全感

羊毛底褲

我用緊雞仔嘜，著左四年都咁好用

唔洗會暖啲 化學作用釋出熱量

著多條底褲仲暖呀

點釋

著住個cb

唔知你講乜